香港出發貨輪經深圳停泊日本神戶 港口檢疫最少10人確診武漢肺炎

全船23人